細數林家謙過往於頒獎典禮的七宗罪

2018年叱咤：至尊歌 作曲
1. 衣着簡單，唔尊重場合！
2. 台上手指指，無禮貌！
3. 9 up話人離開咗！

2019年叱咤：新人 金
4. 失聲，唔尊重表演！
5. 信口開河，話下次升16度！

2020年叱咤：男 銅
6. 着hoodie去頒獎典禮，唔尊重其他盛裝打扮嘅歌手 DJ！
7. 話自己唱歌爭議性 = 暗串其他拎唔到獎嘅歌手！

Haters 柒少陣啦on99

樓主引戰狗，block

其實投林家謙既人有份搞死香港樂壇